大家報tour千奇唔好用hopetrip呢間閪屎野

話說我同啲fd就用呢間野報左係芭堤雅嘅騎大象tour
Pick up time係0945-1015
我地就0945一直係我地民宿坐 一路坐都無人接我地
坐到1015都無人影就whatsapp佢地香港個cs問下啦
Whatsapp又唔應wechat又唔應 打幾次電話先有人聽
跟住話我個

未打完禁錯制 一陣再打

報TOUR梗係當地報

試過見到有張特別版既悠遊卡就比左錢買, 填埋幾時出發日期。
好似出發前一兩日先通知我提供唔到, 之後等refund。
好彩唔係d咩緊要野姐，之後都冇再幫襯過